有冇人覺得d招牌霓虹燈好煩

整到勁光殘住哂 有d仲閃閃下
夜晚行路見到都唔舒服
仲要全日24小時都唔會熄
係唔係有必要規管下

阻撚住人瞓覺